[充滿力量 ]大家仆嘢果陣聽咩歌多？

定係好 pure 嘅純音樂呢？

我就中意 呢首：

好正

努力向前衝 像有金剛罩 ....

扯扯地地斜斜地，
拍拍PatPat啪啪啪！

Hey ar hey ar hey ar hey ar hey~

識聽一定聽十面埋伏

像有金剛炮

粵曲/歌劇/紅歌

將軍令

即刻諗起只差一點點

只差一點點 即可以插入面。。

巴打你個名
Gap juice...

品味極高

睇錯仆街果陣聽咩歌

你點知其實我係想打仆街

既然入左黎，大家仆街聽咩歌多？

嗯啊。。。
今晚聽呢首